Rah kamen rider 分享區

又係古迦 呢款包曬關節位，好有真實感
早排見到玩具金月有賣，好快賣曬
託朋友係日本買返黎

真動作英雄

幾錢幾錢？有冇其他形態？

我得之前timehouse果隻

日本買千三蚊港紙到，香港賣到千七，依家仲要冇貨

佢早排再有出古迦全黑昇華形態，念一念之後又賣曬

我想要紅色billybilly型態

有冇巴打知點樣整走條白痕佢